Karli Kangrow Räppinä wallast perrismaa piddäjä tulli kohto manno ja andis ülles et temmä wanna perremees Peep Sabbalsoniga om Radama Uibo maja waste wõtmissega ärrä lepno ja om 120 Rubla wanna perremees Peep Sabbalsonil wälja masno.
Selle Leppingo mann om olno Pä kohtmees Jaan Holsting Walla Wannemb Paap Kiudorw Wöölmünder Writz Solnask.
